今日九巴做乜撚野？

我就住寶達邨，去邊個地鐵站都要駁九巴/小巴嘅，
今日見到架架巴士都滿座/飛站，213S, 93A, 290 etc,
等車嗰條龍就長到仆街，有冇人知咩事？

推

290長時間full哂

咁你上左車未？

上左
又遲到收警告信

今朝唔係好似觀塘果邊大塞咩？

唉落地鐵站條路邊日唔塞 今日仲要塞到要係馬路落車行去地鐵站

嘩屌 行成半個鐘熱撚死